西藏正在消亡，水資源在被武器化！亞洲水域問題遠不止三峽大壩，中共如何控制亞洲水資源？為何這些危機沒被真正報導過？

美國思想領袖】中國觀察員莫拉·莫伊尼漢：西藏正在消亡，水資源在被武器化！亞洲水域問題遠不止三峽大壩，中共如何控制亞洲水資源？為何這些危機沒被真正報導過？

東南亞國家唔反抗都冇咩好講

agree

比人蝦到咁都唔打正契弟

沒錯
被人蝦 仲要同支那做trade deal
應該一早就空襲 炸爛個大霸

啲掌權者畀支那啲錢收買晒丫嘛
理得你班賤民有無飯開

起水霸果時係唔係奧巴馬做總統嘅時候？

東南亞下游國家都有嘈過
但唔夠用力, 只限於表明立場,
無咩實際反制行動

除非印太戰略成功
拉攏埋東南亞國家
到時先有可能有聯合反制行動

岩, 冇理由要其他人同佢地出聲, 自己奶到雪雪聲

欠陳巧文一個道歉

收買幾件高層 , 幾百萬就攪掂

真 冇自己人出黎反就得

呢單嘢真係只有印度解放西藏先搞得掂

一反就請佢做顧問 , 10萬一個月大把人join , obama 咁 top 都係5萬US 一個月咋

推

弊在賂秦

真

民主黨左膠原全冇提

第一次奶茶聯盟合作咪屌過
最後都不了了之

呢班國家都係垃圾
港人上年冇武器都會行出黎say no啦
呢班國家有軍事力量都鳩縮
含柒啦

左膠

因為全球左派傳媒都有中共錢係入面